遊行時舉牌用宣傳圖片

網上搵左好多文宣圖, 但大部份都係叫人去721 / 好多細細粒既文字。我想搵一啲係舉牌時用既圖, 大大隻字表達訴求, 或者係一啲好顯眼既圖案, 邊道可以搵到?

早Ｄ到現場，會有人派

自己整banner
eg 紅旗 黑旗

7.21見

或加Li乜事達